{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052503",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 스포츠파크 호텔"
    },
    "text": "慶尚南道南海に位置している南海スポーツパークホテルは、周辺にスポーツパークや遊歩道、海がある良い環境に位置しています。 屋外プールとバーベキュー場も構成されており、楽しい時間を過ごすことができます。 ホテルは96室の客室で構成されており、団体でいらっしゃるお客様を歓迎します。 また、ホテル内にはカフェやシーユーコンビニもあり、より便利に利用できます。 ホテルは、特色ある建築様式とさまざまな付帯施設を備えた素晴らしい場所です。 2002年ワールドカップ準備キャンプとして使われた場所で、最新の施設と高品格を誇っています。 サッカー場やフットサル場、野球場、スポーツパーク公園、遊歩道、海などが一望できる位置にあり、家族や恋人にとって良い旅行先です。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 客室内には禁煙、無料Wi-Fi、エアコン、暖房、TV、冷蔵庫、電気ケトル、ミネラルウォーター、シャワー設備,洗面用具,ヘアドライヤーなどを提供しています。 付帯施設としてはカラオケ、コインカラオケ、CUコンビニ、カフェ、キッズカフェ、ルーフトップBHC、野外プール、バーベキュー場などがあります。 付帯施設は運営が中断されたり変動する場合がありますので、事前確認が必要です。 ホテルのロビーでは自転車のレンタルも可能です。 バーベキューは1時間前に予約する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "南海スポーツパークホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "南海スポーツパークホテルは慶尚南道南海に位置しています。"
        },
        {
            "question": "南海スポーツパークホテルの周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "南海スポーツパークホテルの周辺にはスポーツパークや遊歩道、海があります。"
        },
        {
            "question": "南海スポーツパークホテルには何室の客室がありますか？",
            "answer": "南海スポーツパークホテルには96室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "南海スポーツパークホテルは団体での利用も可能ですか？",
            "answer": "はい、南海スポーツパークホテルは団体での利用も歓迎しています。"
        },
        {
            "question": "南海スポーツパークホテル内にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "南海スポーツパークホテル内にはカフェやシーユーコンビニなどの施設もあります。"
        },
        {
            "question": "南海スポーツパークホテルはどのような特色がありますか？",
            "answer": "南海スポーツパークホテルは2002年ワールドカップの準備キャンプとして使われた場所であり、最新の施設と高品格を誇っています。"
        },
        {
            "question": "南海スポーツパークホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "南海スポーツパークホテルのチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "南海スポーツパークホテルの客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "南海スポーツパークホテルの客室には禁煙、無料Wi-Fi、エアコン、暖房、TV、冷蔵庫、電気ケトル、ミネラルウォーター、シャワー設備、洗面用具、ヘアドライヤーなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "南海スポーツパークホテルの付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "南海スポーツパークホテルの付帯施設にはカラオケ、コインカラオケ、CUコンビニ、カフェ、キッズカフェ、ルーフトップBHC、野外プール、バーベキュー場などがあります。"
        },
        {
            "question": "南海スポーツパークホテルでバーベキューをするには何時間前に予約すればいいですか？",
            "answer": "南海スポーツパークホテルでバーベキューをするには1時間前に予約する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 439,
        "QA": 568
    }
}